有冇人用airpods好似我咁

本身部iphone已經長開藍芽

但次次開airpods黎用，都要放落耳仔 連唔到 放返入盒

再拎出黎耳仔，連唔到 再放入盒

試幾次先連到 是咪正常？

唔正常

每次一開盒，載咗就連到

點解會長開藍牙？

何必呢

拎去Apple store問下啲精靈啦
千幾蚊買返黎

新IOS係咁ON9
長期係半開
一有野就自己CONNECT左佢

WHATSAPP個講野打字本身好勁,
升左11之後廢到嘔

我都係新ios
不過平時係會專登熄藍牙
用嗰陣先開

你個野壞左
打開就連左

如果你Airpods連過落其他野先後，下一次連iphone要手動先連一次

我果個都係, 成日聽聽下歌無聲音,
試過本身個音樂APPS 無聲, 轉左JOOX,
用JOOX click 左是但一首歌, 見個秒數係數緊,
但都係無聲, 要放番入盒/關藍芽開藍芽先聽得番,
好似近排先係咁

ios10

用左airpod 一年

冇樓主既問題

不過今年開始多左突然pause

正解

好似話如果你個藍牙耳機藍牙系統未update就係咁 因為iOS 好似要用新牙
所以我已經攞咗自己個耳機去換update版
利申：鳩up好似係

AirPods
AirPod
Air

你入返setting到熄藍牙同wifi先係真正嘅熄 咁就唔會再自動connect

唔洗，我ipad/iphone/apple watch全部自動connect

好耐之前試過呢個問題，入設定藍牙忘記裝置設定就冇再發生

Apple嘢就例外啦
係講緊如果之前有連過Apple嘢以外嘅device就要咁做

我連Macbook 之後要手動連iphone 但如果無轉過既話，macbook同iphone 都可以自動連

我自己就有ipad iMac 同i phone 當我3樣野都同一時間係面之前就要自己手動連

自動連的話佢就會睇你上一次用邊樣野
咁算唔算正常？

想問 插左條線差電

算唔算連左其他野 定連左其他藍芽先算

加錢換 定直接話佢壞要換

試過幾次都唔得

情況一樣

點解唔長開?
成日又開又閂唔煩咩

我怕佢扣電